Annual Remembrance Day Ceremony (Nov11)

11 月11日
Annual Remembrance Day Ceremony
公開 · 由 The Royal British Legion Hong Kong & China Branch 主辦
星期日 10:45 – 11:45 · The Cenotaph · 中環

國殤紀念日（英語：Remembrance Day）訂立於每年的11月11日，為一個由大英國協國家（莫三比克除外）紀念在第一次世界大戰、第二次世界大戰和其他戰爭中犧牲的軍人與平民的紀念節日，又譯「和平紀念日」、「陣亡將士紀念日」。第一個國殤日於1919年在整個大英國協舉行，原稱「停戰日」（Armistice Day），於1919年11月7日由英皇喬治五世創立，紀念第一次世界大戰於1918年11月11日上午11時結束。不同的地方對節日有著不同的稱呼：國殤紀念日流行於澳洲、加拿大與英國；虞美人花日（Poppy Day）通用於馬爾他和南非；退伍軍人日（Veterans Day）為美國人的稱呼；日本人將德文「Volkstrauertag」翻譯為國民哀悼日（日語：国民哀悼の日），專指德國的國殤紀念日；在法國、紐西蘭以及其他大英國協國家則稱為停戰日（Armistice Day），這也是此節日本來的名稱，為國際通用

雨革後灰心，所以去大陸做野？乜撚野logic來

呢隻五毛日日出post扮撐泛民, 關鍵時刻散播失敗主義話去移民

大陸間碟
冇膽回應啊做影印機有春用咩

失敗主義大陸間碟

我建議啲五毛靜啲
等捍衛香港嘅軍人可以安息

一提五毛關隱瞞係支那教書4年，五毛關都會扮睇唔到

一提五毛關隱瞞係支那教書4年，五毛關都會扮睇唔到

國殤紀念日一般會佩戴一種紅色的虞美人花（和罌粟花同屬不同種），佩戴的原因是一個加拿大軍醫John McCrae的一首詩《在法蘭德斯戰場》（In Flanders Fields）而來的，虞美人花被選擇是因為第一次世界大戰最慘烈的戰場法蘭德斯盛開著虞美人花，而且虞美人花的紅色正代表了壕溝中的鮮血。後來有人佩戴白色的罌粟花，他們認為這代表和平。現在用於紀念活動的虞美人佩花多為塑料製品。各個國家的式樣略有不同，比如英國是有綠葉陪襯的。

五毛前名: 未來撚阿廢

五毛關平時就扮港毒，但就隱瞞係支那教書4年，身無屎點解要隱瞞？畀人踢爆就搵班打手出黎撐，呢條五毛狗真係好撚無恥囉

[size=6][五毛關平時就扮港毒，但就隱瞞係支那教書4年，身無屎點解要隱瞞？畀人踢爆就搵班打手出黎撐，呢條五毛狗真係好撚無恥囉/size=6]

2009年香港和平紀念日
香港的和平紀念日原先是每年11月11日（1919年開始），紀念第一次世界大戰結束重歸和平，1945年香港重光後改為11月的第二個星期日（又稱Remembrance Sunday Day）。香港總督和政府官員會在中環和平紀念碑紀念第一次世界大戰和悼念陣亡戰士。

香港主權移交後，立法會1998年9月9日通過《1998年假期（修訂）條例草案》包含廢除抗日戰爭勝利紀念日公眾假期 1997年7月1日前稱《香港重光紀念日公眾假期》[6] ,用佛誕假期取代紀念第二次世界大戰的香港重光紀念日，紀念活動合併一起在和平紀念日舉行。每年的紀念活動由香港退伍軍人聯會舉辦，在中環和平紀念碑舉行。香港政府官員和多個宗教領袖出席（包括聖公會、天主教、東正教、佛教、道教、回教和錫克教）。

紀念儀式沿用大英國協儀式，包括奏起《最後崗位》（The Last Post），並默哀2分鐘。後再響起「Reveille」，再放置花圈及禱告，誦讀Ode of Remembrance。在儀式上，香港警察樂隊負責禮儀，香港航空青年團、香港少年領袖團、香港海事青年團、香港聖約翰救傷隊和香港童軍總會也會在場。

當年守香港守得好慘烈

支那教師五毛關扮港毒

Nov 11 係一戰終戰

五毛關打手講兩句啦

.

日日畀五毛關愛座洗版，可以同邊個投訴？

屌你老母,要狙擊唔撚好入反共post狙擊

巴打到日去唔去?
去話到時搵你SAY個hi

屌你隻五毛關打手老母，你主人五毛關追擊我就得呀？睇見你班五毛狗真係好撚想嘔呀，死去同五毛關含撚啦垃圾

真係好撚多五毛關含撚打手

五毛關打手答兩句啦，唔好掛住含五毛關撚啦垃圾五毛狗

屌你老母，你班垃圾五毛關打手剩識含五毛關撚打飛機，幫你主人答問題呀垃圾，屌你老母個西

上年：

不過要注意下禮儀
數年前有人去舉BANNER, 嚇親人, 唔啱場合

五毛關，你d含撚打手真係好含撚，平時呃飲呃食就識，要護主就走撚哂，加班打手維穩費啦垃圾

五毛關含撚打手急call, 你主人要你班含撚五毛狗護主呀，死撚哂去邊呀垃圾五毛狗？

五毛關，我算係咁啦，幫哂口急call你班含撚打手護主， but no show呀

屌你老母做打手做成咁，真係好垃圾

五毛關，你同你班打手成日攪鳩我，你當我唔敢還拖呀？咪撚以為你多打手我就驚你條五毛狗呀，屌你老母臭西

反蚑那版嘅雙十一都算係一種反共
不過最重要係和平紀念日,紀念戰死軍人同埋平民呀
要反蚑那個雙十一垃圾光棍爆買節

果日諗住簡單著件黑色裇衫去睇

笑撚死我啦

五毛關，你要多謝我呀，你班打手畀我屌完，都有一隻歸隊含你，算係咁啦

改名五毛蔣介石#2436